陳同佳可以用咩方法自首???

其實係咪可以包架私人飛機, 原定飛去沖繩, 不過因為機件問題要求緊急降落台北, 落機時被拘捕

.....直接 坐大飛咪得

去廈門游水過金門

去peking

依足台灣政府要求照做

依家又話佢係香港服完刑
香港政府冇權移交佢
姐係只要佢再犯法香港政府就有權啦

連登仔包架機比佢囉

游水＋1

依正途到單一窗口辦理簽証到台投案

但最驚係未去到台灣前已經被送中

買台灣航空公司機票，做落地簽證，然後一上機就拉，可行？

陳生可以試下坐大飛去台灣
如果比人捉到中共就要面對兩個難題

一係放佢返香港定接左個燙手山芋
放佢返香港就等於承認非法囚禁12手足
唔放就要諗點樣處置佢

二就係將唔將佢打杷
佳哥係台灣殺左人，而中共聲稱台灣係中國領土
拎佢打杷就姐係公然挑釁美台比位侵侵做野
唔打就姐係承認台灣唔係中國領土

容我張狂 我敢講佳哥而家係天安門前面大叫光復香港小學生都唔敢郁佢
佳哥為香港人為自己 快啲打電話book架大飛啦

台灣叫FoodPanda/香港用UPS寄過去

佳仔冇錯洗乜自首 管牧師對得住天地良心

下一世。。。…。

投胎會唔會快啲